屌你老母沙基利受傷就離場啦

散步

踢波踢到收步

唔知以為佢跑100m

ok

洗吾洗貢寸

我老公黎
我想屌就要屌佢

沙基狗4隻腳

係

byebye

終於走左

雲加快撚d 456史篤狗啦

請愛護傷殘

垃圾屎

收皮la臭雞，又系到盲反

正垃圾

反者愛也

吊那星球證偏幫史狗

一地係兩腳狗